7000砌機list 出機前檢查

CPU
AMD Ryzen 5 1600 YD1600BBAEBOX 6 Cores/ 12 Threads, 3.2GHz,19M Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler

Motherboard
GIGABYTE 技嘉 GA-AB350M-GAMING 3 B350,DDR4, AM4 Socket, USB3.1 Type A, M.ATX

RAM
G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB)

Display Card
GIGABYTE 技嘉 GTX1060 WINDFORCE 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(GV-N1060WF2OC-6GD)

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD

SSD
Crucial CT275MX300SSD1 MX300 275GB 2.5" SATA SSDPSUAntec NeoEco II 550W 80Plus Bronze 火牛

case
Corsair carbide 88r

好耐無砌，想問下3c 依家有無話邊間好啲？
同埋display Card 用唔用Rx 580好

580短期內唔會有正價貨 3c一尻樣

呢種箱前面得咁小位入唔入到風

如果ok我都想用

唔知有冇一隻短少少

巴打仲未砌機咩?
好似問咗好耐了

88R 之前砌過，麻麻地，用料又差
自此之後，好少用400蚊以下既箱

唔關價位事
賊船就算高價機箱都係垃圾用料